東鐵又有故障 市民請預留時間

東鐵線又發生事故，服務受阻，運輸署呼籲乘客請留意站內廣播及職員指示，市民請為行程預留時間。

預留你老味咩

Happy Friday

唔好意思

條馬撚上台後就成日壞車

以後搵工真係搵返住嗰區算

今次係直通車壞

賣港狗政府不愧回西廿年，學撚埋支那個D"批示救人"多餘大龍鳳，唔洗你呼籲市民唔識搵指示？？

又一證明公墓狗至叻厄飯食！！！！！

又來

b

咩站

沙田

沙田
而家好返

又係東鐵

老細:明知地鐵壞車就早啲出門口丫嘛

強國直通車壞車停左係沙田站

服務九流
但年年加價

依家整返好未

點做野

港鐵罰款應該調整為
人流 x 時間 x 最低工資 x 2

可加可減機制又可以啟用
今次加大家1成車費拎黎維修啦

時間用咩單位